覺唔覺人係program 左

點解五官會生係五官呢個位置
點解會有7情六欲
男人條j插入女人個西射精會有仔生
到底係邊個設計？
點解要設計出來？

係我設計出嚟

decimal penisLength=30;